孝仔嘅香港製造睇左未，講本土文化，運鏡又正

支持本土文化，睇下孝仔條片講真體字，個師傅都幾有個性😂

佢咁樣笑嘅師傅好似唔係幾好